今日開始月供823

祝福我pls

齊加油

祝你愈供愈平，平均成本慢慢降低

首先，月供一定是長期的，3-5年是基本。
如果企業有質素，保持發展，一直月供其實無問題。但如果去到一些位，佢的增長力減少左，或你認為持貨已夠，就可以轉供另一隻。另外，如果你人生階段改變，例如之前想增值，過多年後想收息，都可以轉其他類別的股。

供日本城啦

日狗召喚

月供騰訊好似搵得多d

開左成個鐘日狗都仲未入來

月供驚閪

而家喺幾平